點拒絕人最好？

話說有個識左好耐既好朋友最近叫我返教會，其實我之前都有返過但覺得教會唔太岩我...
我應該點拒絕佢而又唔會傷到我地多年來既感情呢？

唔洗啦，唔該！

NO

好心你救埋佢出黎啦

直接話唔洗咪得，話呢啲野強迫唔到

我信佛架

佢入世太深

佢問我點解

唔去咪唔去囉有咩傷唔傷友誼